一人一個歌名 後面加 「的大棒棒」

大哥的大棒棒

我們不一樣的大棒棒

安靜的大棒棒

是不是這樣的夜晚你才會這樣的想起我的大棒棒

喜歡一個人的大棒棒

陳奕迅

如果我是陳奕迅的大棒棒

一路向北的大棒棒

餘震的大棒棒

返去玩facebook啦

喜歡你的大棒棒

突然好想你的大棒棒

分裂的大棒棒

好多周杰倫

掛念好友的大棒棒

一生中最愛的大棒棒

原來她不夠愛我的大棒棒

說散就散的大棒棒

夜訪吸血鬼的大棒棒

時光倒流20年的大棒棒

陳芳語 愛你的大棒棒

至少還有你的大棒棒

戀上外星人的大棒棒

霍元甲的大棒棒

算什麼男人的大棒棒

激情過後的大棒棒

野孩子的大棒棒

大你老母棒棒咩

剛剛好的大棒棒

我本人的大棒棒

加大力度的大棒棒

姐姐的大棒棒

我還是愛著你的大棒棒
謝謝你愛我的大棒棒
那裡只得我共你的大棒棒
我好想你的大棒棒
為何要我愛上你的大棒棒
愛在記憶中找你的大棒棒
富士山下的大棒棒
孤兒仔的大棒棒
阿牛的大棒棒
我與你的大棒棒
七友的大棒棒
直到你不找我的大棒棒
那誰的大棒棒
原來她不夠愛我的大棒棒
你的男人的大棒棒

一個甘去為你蹈火海的人的大棒棒

我是憤怒的大棒棒

剛好遇見你的大棒棒

替我照顧她的大棒棒

Facebook

耶穌愛你的大棒棒

只知道感覺失了蹤的大棒棒

女神的大棒棒

空姐的大棒棒

十個他不如你一個的大棒棒

櫻花樹下的大棒棒

titanium的大棒棒

究竟呢啲遊戲既笑點係點...

小學雞

樓主

我們的大棒棒

美麗之最的大棒棒

無需要太多的大棒棒

When I was your man 的大棒棒

給十年後的我的大棒棒

無盡的大棒棒

睡前服的大棒棒

含爆你

離家出走的大棒棒

我覺得幾有趣

青春住了誰的大棒棒

離開地球表面的大棒棒

誰來剪月光的大棒棒

等你下課的大棒棒

集中一次過block 撚晒三頁
低資5P垃圾小學雞

只有一事不成全你的大棒棒

外婆的大棒棒

壞掉了的大棒棒

悟空的大棒棒

哪裡只得我共你的大棒棒

唔駛屋企溫書？

謝謝妳愛我的大棒棒

古天樂
男朋友的大棒棒

遇見神的大棒棒

倘若在梧桐樹的路上對你說「我夢見了你的微笑」之後我們的關係會有什麼樣的變化呢、我兀自持續想了好多天最後有點難為情地得到了一個結論的大棒棒

負親的大棒棒

梳以為呢到係連登 原來上錯ptt

不可再抱你的大棒棒

可惜不是你的大棒棒

女朋友的大棒棒

好撚低質呢d垃圾post

超生培育的大棒棒

睡公主的大棒棒

李白的大棒棒

男孩最痛的大棒棒

Come on Hong Kong的大棒棒

你瞞我瞞的大棒棒

真的漢子大棒棒

《GreenSleeves》

自
真的漢子的大棒棒

勞斯萊斯的大棒棒

女校男生的大棒棒

祝英台的大棒棒

樓主的小棒棒

一事無成的大捧捧

今生不回家的大棒棒

抬起你的頭來的大棒棒

屌你笑到差d啃死

阿牛的大棒棒
嫁給我的大棒棒
自動棄權的大棒棒
失戀王的大棒棒
C3PO的大棒棒
很堅強的大棒棒

只是太愛你的大棒棒

野孩子的大棒棒

哪裏都是你的大棒棒

忍者棒棒的大棒棒

那裏只得我共你的大棒棒

林民龍的大棒棒

綿綿的大棒棒

連登質數

櫻花樹下的大棒棒

越難越愛的大棒棒

請記住我的大棒棒
念念不忘的大棒棒
重新長大的大棒棒
大雄的大棒棒
醜八怪的大棒棒
高妹的大棒棒
還記得的大棒棒
我不要被你記住的大棒棒
不同班同學的大棒棒

倔強的大棒棒

一絲不掛的大棒棒

登陸太陽的大棒棒

呢啲咁嘅on9嘢返名校secrets啲小學雞Group慢慢玩啦

其實你心裡有沒有我的大棒棒

左右手的大棒棒

平時覺得呢d post好on9
但係呢個幾好笑

決戰二世祖的大棒棒

月球上的人的大棒棒

突然想起你的大棒棒

我是主的羊的大棒棒

念念不忘的大棒棒
耿耿於懷的大棒棒
女校男生的大棒棒
演員的大棒棒
醜八怪的大棒棒

是誰後備的大棒棒

紅字為笑點

重新找到你的大棒棒

激光中的大棒棒
綿綿的大棒棒
聽媽媽的話的大棒棒

陳柏宇 別怕失去的大棒棒

爆了的大棒棒

愛的就是你的大棒棒

幾好笑啊

相依為命的大棒棒

讚美天主的大棒棒

我愛的人的大棒棒

火炭麗琪的大棒棒

有福氣的大棒棒

體面的大棒棒

濛的大棒棒

美女與野獸的大棒棒

Despacito的大棒棒

我好想好想你的大棒棒

楊杄樺的大棒棒

Sor有人講咗

當你孤單你會想起誰的大棒棒

失戀王的大棒棒

龍的傳人的大棒棒

女孩的大棒棒

班新會然當連登係facebook用

曹操的大棒棒
演員的大棒棒
愛在記憶中找你的大棒棒

雨（乳）愛的大棒棒

阿牛的大棒棒

念你的大棒棒
竟然冇

酷愛的大棒棒

棒棒堂的大棒棒
無力挽回的大棒棒
遠在咫尺的大棒棒
我的回憶不是我的大棒棒

為何要我愛上你的大棒棒

念念不忘的大棒棒

好多負皮但又好多人玩
身體卻很誠實